香港邊間雞蛋仔最高質？

食過鴻記 低調高手 大澳老伯都唔錯
鴻記質感最實在 不過好甜
有無其他介紹

最正應該係低調商手

邊間鴻記？？？？

食過大澳呀伯既 應該諗唔到有第二間好食

媽咪最正，外脆內軟，有餡.

太安樓果間

大澳呀伯要係帶住超果個
早幾年擺街, 而家入左鋪,
呢個先係正宗

以前推車食過幾次 係世界級
但入鋪後好似無咁正

龍津

agger 正宗垃圾

大坑呀伯仲係唔係到？

荃灣有間新開既，即係好多種特別味道既，我覺得幾正

南山邨雞蛋仔 不過唔係晚晚開

死左幾年啦

媽咪應該係連鎖店中最好

食兩底都仲平過出面

大澳阿伯一流
佢附近有幾間都係炭燒~但味道同火喉都爭得遠

agger

豐記

勁難食喎.....

依家冇做啦

鴻記格仔餅世界級

以前就好食，宜家成陣發粉味
你地食唔出架咩

唔知咩味 但食過兩三次都覺得怪怪地
高調低手好味啲
媽咪都幾好

agger
鴻記係食足料格餠唔係食鷄蛋仔架
不過我好耐冇食 食一份會飽哂…

紅磡雞蛋仔

629

個人覺得媽咪好普通
高調低手贏在夠哂脆

lm

鐘意食脆，低調高手真係做得幾出色

媽咪都好好

炭燒, 無地址

話時話，我差唔多食過晒全港最出名嘅雞蛋仔，最最最最最垃圾就係最出名最多人排隊食最多分店果間。。。。。。。。

北角雞蛋仔

好耐冇食過鴻記

鴻記同低調都好遠 新界區有無推介

深水埗寶血醫院對面

第一城冰站
南山村最好食

土瓜灣小食部
不過佢唔做啦

係咪新蒲崗嗰間

古法雞蛋仔

鴻記隻粉漿整格仔餅無撚敵，但整雞蛋仔就狗乜不屌，完全唔係雞蛋仔嗰種質地
除咗大坑阿伯之外未食過好食嘅雞蛋仔

我好鍾意taro 味

真係好難食

南山啦
性價比高

香港航空貴賓室果個雞蛋仔

低調高手得個脆字
空心得濟

大澳呀伯好正 每次炭火完隻色都啡啡地
以為佢鳩黎 點知一食不得了

第一城冰站細個食好香好脆 依家貴咗好多 仲要冇咁好食

深水埗總店係咪一樣?

果個係佢細佬 大佬話抖下再諗做唔做

呢間格仔餅世界級

正話先經過低調高手, 買咗件格仔餅吔! 呢啲天氣(又涼又爽)食, 真係感覺更上一層樓, 正到PK!
(P.S. 不過要等成5分幾鐘先食得, 耐咗啲啲囉! )

牛下 炭燒

佢用大陸蛋

深水埗嗰間咩名

之前食大澳阿伯 等左成九個字先有得食 好多人排
但其實都係一般 無之前咁好食

見到樓上講果埋，根本無一間比得上以前街邊推木頭車d無牌小販

Oh, 其實我係指製作時間咋, 排隊嗰啲唔計!

咩冰站？係米個名嚟？？係米係第一城個站？

無人覺得低調高手難食左好多咩
其實係咪轉左手

屌 識d 野！

炮台山蛋香烘培係食過咁多間最正

多過一間店嗰啲都收皮啦

有邊度唔係

大坑呀伯真係無人能及

請問地址?

呢間我由細食到大，估唔到咁就無做，真係好可惜

深水埗龍津

有 之前食個幾次都好難食 一拎起未食見到都知咩事
之後食個兩次又正常番
不過依加都少左人排隊 市場反應會話比佢知咩事

以前九龍灣牛頭角？

係，好可惜，果間真係幾正

識食食芒果pancake,我個人鐘意朱古力味雞蛋仔，超濃朱古力味

同問